關於香江國既其中一段故事

2019萬年7月14日香江國沙沙大遊行，有30萬國民遊行，警力派20萬人睇住個遊行，本身遊行順利，去到遊行終點，比佢地表達訴求。

無幾耐遊行夠鐘，散完未到5分鐘，警察話佢地非法集結，即刻用武力清場。

而且有部分人無著警察制服同沒有出示委任證，無論路過市民又好，點都好都照打左先，3小時後警察終於清場，打死左一人。仲叫尸尸Buddy電視台出新聞稿，話遊行人士發動暴動，令警察受傷。

之後一星期後，再次遊行，同一個地方，同一條路線，同一時間，但遊行人數有300萬人，警方只有30萬警力下同樣只派到20萬警力。

夠鐘了!突然有遊行人士大叫，我地係警察，亦都唔洗出示委任證，跟住同對面警察講，你地非法集結，即刻要求你地離開，一講完即刻用手頭上既工具暴力清場。。。。。。警察都話自己先係警察，2邊進行清場。

之後故事發展。。。

之後故事發展
果三百萬人再次俾催淚彈擊退
多人涉冒警襲警暴動非法集結被捕

原來係咁